沙田61歲阿婆玩交友app識「美國軍醫」 被騙6萬元

2021-03-21 23:21

網上交友易墮騙局，沙田一名婦人失財6萬元。今（21日）下午2時許，警方接獲沙田水泉澳邨一名姓張61歲婦人報案，指早前使用通訊程式時結識一名自稱為美國軍醫的男子，雙方相談甚歡，女事主亦放下戒心，其間更按對方指示將約5.1萬元人民幣（即約6.1萬港元）存入一個銀行戶口，以收取一個包裹。女事主其後懷疑自己被騙，遂報警求助。警方接報到場，經初步調查，案件列以欺騙手段取得財產，交由沙田警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

阿婆都要大巨腸

美國軍醫要人民幣 中國強大了

睇標題笑撚左

阿婆勾結外國軍方勢力
仲提供埋資金

61戱阿婆交友app十個九個都只係黃世澤呢類既戇鳩仔

高質簽名檔
================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

石油工程師
軍醫
軍人
仲有咩

內政官房長官
投行總經理
國際黑警
歐盟駐亞洲司令

啲女人好易俾啲假大空既頭銜呃

啲巴打平時分分鐘同個阿婆傾梗計都唔知

BTW,人民幣換洋槍

勾結外國勢力

蘇錦梁

61歲，人民幣，會唔會是“微信”

阿婆：仲諗住用6萬就可以比洋腸屌

幾時有美國隊長

咁撚嘔心都頂得順抵佢賺

個阿婆都幾叻
識用smart phone
仲要識dl 交友app玩

地方的亞婆需要洋腸